［世紀最難拆解問題］雞翼

雞槌
雞頭

可唔可以幫小弟解釋一下

呢個位置係點叫

雞翼尖另一邊

冇人會叫雞頭

屌
唔爭氣笑咗

樓主雞頭

未聽過人叫雞槌做雞頭
樓豬邊恕人

雞肉

呃正評?

雞下翼

雞你老母頭